睇得連登多,以為日日都係世界末日

好感激我地今日重生存係世上,係奇蹟嚟

你唔撚好戴口罩出街啦廢鳩

戴口罩可以防止小行星撞地球

睇左咩以為日日都係世界末日

五毛又出來維穩，拉

全世界都係鬼